淘寶集運集中討論區 (5) 請幫手答問題

唔好係隔離post問集運，要問就係度問，
如果呢到太耐冇人覆而沉post就出聲
不過都係請善用google同爬文
人地答完你既問題可以腸油以示感謝巴絲見到識既問題幫下手答問題

問 : 睇中10樣野, 10樣都唔同鋪, 如果逐樣運黎香港, 運費好貴, 點算?
答 : 有樣野叫集運
常用推介(非打手) :
1) dimbuy
2) 官方國際轉運(順豐,4PX,中通)

3) 神州集運
4) 夜貓菲兒
5) funlala
6) 多寶
7) 巴打果間(半伏)
(推介唔會點更新,自行GOOGLE搵心水既集運啦)

問 : 其實一般集運係點樣運作?
答 : 買左幾樣野---&gt; 運去國內集運倉---&gt; 通知集運公司打包---&gt; 剩係俾一程香港運費---&gt; 拎貨

問 : 集運壞處??
答 :
1) 最好就唔好運易腐食物, 擺係集運倉驚變壞
2) 有d集運公司會偷野、容易遺失, 出左事冇人負責
3) 某d淘寶賣家唔會寫你個名, 去到集運倉無人認領, 咁你份野就byebye.

問 : 學生哥冇信用卡點好?
答 :
1)用pps, 去ok便利店整, 唔洗錢, 有提款卡就得
2)而家有八達通, 只for an機, ios未有
3)如果你真係乜柒都冇, 唔緊要 有支付寶, 詳情:
[url]
[/url]
請打擊代充, 此post禁止打手及討論任何代充

特別嗚謝 西部大開發臭 巴打

其實我唔係好明喎 個賣家收我$12運費 寄去集運公司個地址，
咁集運公司會唔會又收我錢架???
係咪未計落香港個費用架???

香港人用集運運費：

甲. 國內要收運費,集運1KG內
大陸賣家 [貨A，中國內運費￥10] 中轉倉 [集運，1KG內￥首重] 香港買家

總付運費：中國內運費￥10 + 集運費￥首重 = ￥10.00+首重

========================================================================

乙. 國內免收運費,集運1KG內
大陸賣家 [貨B，中國內免運費￥0] 中轉倉 [集運，1KG內￥首重] 香港買家

總付運費：中國內免運費￥0 + 集運費￥首重 = ￥首重

========================================================================

丙. 國內免收運費,集運1.5KG
大陸賣家 [貨C,D,E,F，全部中國內免運費￥0] 中轉倉 [集運，1.5KG￥首重+續重] 香港買家

總付運費：合計中國內免運費￥0 + 集運費￥首重+續重 = ￥首重+續重

========================================================================

丁. 國內部分貨要收運費,集運1.5KG
大陸賣家 [貨G,H，全部中國內免運費￥0] [貨I，中國內運費￥7] 中轉倉 [集運，1.5KG￥首重+續重] 香港買家

總付運費：合計中國內運費￥7 + 集運費￥首重+續重 = ￥7.00+￥首重+續重

當然最好就搵d包郵既店啦,咁就唔洗出埋人地果份

Lm

多寶回水真係慢到on9
訂完嘢0.2kg佢計我6kg
跟咗2個月先拎到支票
永遠唔用

有冇巴絲運過危險品

壓縮氣體
液體算唔算?

算啊
你用敏感品專線個d 定都係普通集運 但冇報佢係d咩

邊有包郵呢樣野 包郵只不過將郵費計落件貨到 然後D卷都係買到某個數減幾蚊一次過寄當冇郵費

我都想知ar, 求巴絲打教路

私集
家居用品

有冇試過俾人扣關/收左

淘咗幾年，字試過

未

好 感謝以上巴絲

有無巴絲運過1.6米以上嘅嘢，用邊間集運
順豐拒收碌伸縮棍

叫賣家直寄香港

有邊間送上門可以安排 1800或以後?

想係淘寶淘張枱返嚟
係唔係直接運過去集運再運來香港就得架啦？

多寶集運慢唔慢架？
仲有大約要幾多日先運到？

有無人知可以答我 好緊急

blacklisted 多寶

唉 有件貨計咗體積重

求高手幫忙
我無睇清楚買左樣唔送國外既野，
填地址時鳩填左個大陸地址，後補香港地址

而家件貨派唔到，sf叫我搵賣家改
賣家（大公司）同我玩啞謎，
我比香港地址佢，佢話送唔到
我比深圳集運倉地址佢，死話唔送香港
我cut晒新地址d香港/集運字眼，
佢又好似得得地叫我比電話，
我比左852佢又ban我，一路玩到佢10pm收工

有無高手比到解決方法
ps 無支付賽無大陸卡，唔想等3個月退款

犯法喎大哥

用私集,比私集地址,私集有大陸電話(你比大陸地址電話點會係852-呢),唔識點用私集睇置頂,唔明再問

你用順豐集運,賣家用佢自已快遞送去順豐大陸倉,佢用穗佳物流

唔該巴打

有冇集運可以深圳灣自取

淘寶網睇睇個訂單地址係送去邊?

想淘張電腦櫈直接運落黎定去私集連其他野運好d

平時手機app用sf 而家要用其他 要係邊到揀
搵唔到其他公司 得四方同圓通揀

直運啦

上個星期買完 走私運連其他野運落黎

你係要官集係呢幾間咖啦

大把，一出深圳灣一大堆快遞

上面先有人話要blackliat 你仲用？

巴打淘左邊張

快遞門市代收要收5蚊人仔

琴日朝早7點幾有件嘢入咗個轉運站
話後日就會送到去東莞
但到依家都冇任何動靜 重係寫住後日先到
係咪應該問問佢咩事

有冇物流睇睇,就咁問好難答

用神州集運 手殘揀錯左做住宅送遞，可唔可以改返做自提？
問左客服但無人應

口口唔該巴打

可能快遞漏入機或未update,我試過有次四川唔知邊度冇左物流,四日後突然show派件中 ,不過你可以追追賣家,叫佢幫你跟跟

柒公

問咗客服
佢話已經運緊啦喎
可能未update掛

集運王一般要幾日先到香港拎得
琴日8點落單 今日11點再睇連集運單號都未有

每晚7點前落單
第2日就到
假期另計

因為手機上網太慢up唔到圖，所以我就文字形容下我個問題

就咁既，我就淘左17件貨，寄晒去4px集運商果個集運倉到，d貨到齊晒我就比錢集運落黎香港果個自取點到啦

問題就黎啦，比完錢過左冇耐佢就話出庫異常，係所有貨品都顯示呢四隻字，咁我就禁入去件貨到睇下咩事啦，就話貨品超出尺寸限制，無法出倉，所有貨都係咁顯示

但我淘既都係衫衫褲褲，鞋，書之類既野，全部顯示晒出庫異常我都唔知邊件先係有問題果件

咁佢就叫我禁退款再搞過，我依加禁就禁左退款，但退完款之後應該點處理，依加夜晚佢地客服又offline晒我又唔知問邊個好

有冇巴打解答到

推

夜晚8點的話應該今晚先出貨,因為7點已截單

想問下個個定時派送係咪唔洗理

第一次淘想問咁樣寫既話佢件貨會送去邊
佢已發貨，假設佢真係送到黎香港大概幾多運費

你已經用左順豐集運 佢送去順豐倉

想問下集運王運唔運食物？
想淘隻鹵水豆干食下

即係香港順豐倉？點先送去到成日見果d順豐舖頭
凌晨都覆

問下客服

佢個倉係深圳 你等下佢到倉 應該有得揀順豐站 定其他

用官集通常流程係咁
賣家出貨寄去集運倉->到集運倉收貨後等磅重入庫->之後再俾寄落香港既運費(呢個時侯就要揀香港收貨地點/門市收)
俾完錢等2日左右件貨就到香港

點解呢幾樣會唔比順豐集

而家要幫襯神州添

佢計老返

神洲自取星期六落單到今日都未有 越黎越慢 搞咩

暫時未有消息，唔該哂你先，好有心

新手一問
賣家話唔送香港個啲係咪用私集就送得

有冇人有dl個app叫菜鳥裹裹
尋日件野仲顯示賣家發左貨
今日睇顯示話我最近冇買過野

睇情況 , 有d賣家怕麻煩連私集都唔送
因為驚集運倉d人整爛件貨又要退貨

小弟諗住淘寶買野深圳自取 但無大陸電話，想知有邊間集運係可以用香港電話收到收貨通知？？

中通？

唔係喎...係未複雜左 如果你收貨地址係大陸既話到貨淘寶都會提你,點解仲需要電話?

thx巴打

第一次用淘寶集運
揀左神州用 想問下如果件貨係顯示已簽收 但神州顯示未入倉係咪正常？
同係神州個網登記左貨品 有個運單號同貨品內容就ok ?

等佢更新 係咪岩岩收左貨炸?

兩日都仲係咁 之前問過客服 佢話速遞已經收左件貨 今日再問佢就話速遞冇資料 未覆

5件有3件官集禁運局住用私集，又要去MK拎貨

點解會咁 有冇巴絲解答下

到而家都仲未攬件 正唔正常

最弊唔更新記錄
大家小心用

退錢保平安

屌 原來多寶個大陸倉轉左新地址 我又唔知 寄撚左去舊地址但個邊又簽收左
請問有冇巴絲試過？定啲貨已經898左
客服冇人覆

molamola😂

rip...

大陸果邊快遞有d醒既會自動幫你寄去新地址
不過多數都molamola

有冇人知點樣用得返支付寶
而家淘寶預設左我個付款方式係用支付寶HK
但係我一俾錢佢就話交易不支持呢個付款方式
可以點搞

你買乜?付訂金?

想買虛擬產品但係支付寶hk唔俾買
試過直接係支付寶入面俾 一係會自動跳去hk度
一係就唔俾我用信用卡

用多寶運D電子野（有電池）同埋液體野會唔會運唔到？
有冇咩Tricks要做？

PISH

睇完頭post仲係好多野唔太明白
1.我簡左順豐速運 淨係比左10蚊運費 之後洗唔洗再喺邊度比錢?
2.包裹信息係 '商家正通知 申通快遞 攬件' 係咪即係仲未開始送去集運倉?如果8號發貨今日仲未開始送 有冇問題?
3.我喺集運倉地址留左既電話係大陸電話 我想改但改極都改唔到

多寶覆返 話快遞自動寄左去新地址 平安無事！

help please

1) 首先你揀左直送定集運先?直送就一個運費價錢搞掂(賣家收你錢搞埋)
2)即係佢已經準備好出貨 , 要等快遞公司上門收件(即係件貨仲未出門口)
3)訂單成交左就改唔到, 要改就要搵賣家改資料

1.賣家話係集運 咁我之後係咪要再額外比運費?
3.留比集運倉既電話重唔重要?唔係必要都費事改

1) 係 ,件貨到集運倉收貨後要等佢磅重入庫 , 之後先知要俾幾錢運費落香港同埋要揀香港收貨地點

3)你既意思係咪張單個大陸收貨人電話?基本上件貨順利送到集運倉 , 你係冇需要留你大陸電話
最緊要係集運倉地址果個電話 , 萬一大陸快遞唔識路去集運倉都可以打呢個電話問路

1.有冇link講之後既步驟
3.广东省 深圳市 龙华新区 观澜街道大富工业区大富路新宏泽工业园顺丰仓储物流配送中心-淘宝集运香港仓
收貨地址係上面呢個 個電話唔係我既電話亦唔似係賣家既電話
轉運至果度既電話就係啱既

有冇戈可以答下
液體同埋電池都可以用私集？

1) 第一頁解唔解答到你?

3) 你即係用官集順豐 , 用官集唔駛擔心收貨地址電話果d , 淘寶自己set好曬
個電話係集運倉收貨果個人既電話黎

第一頁搵到了 原來係咁唔該巴打

運電子煙同煙油會唔會比海關扣？

順豐同淘寶單野搞掂左？可以正常淘？

虛礙野應該可以用支付寶hk買,點解唔得就唔知,
如果你有實名認証可以用支付寶,
此外有冇集分寶?集分寶可以買虛礙野
如果都唔得就問賣家有冇第二條link可以唔當虛礙野

呢d一般海關係抽查,抽中查倒應該會扣,抽唔中就冇事,你用乜專線應該都冇分別

新手諗住淘傢私 一張電腦枱一張人體工學椅 佢冇寫幾kg 我諗夾埋50kg左右 dimbuy運費同安全屌得過？係咪俾dimbuy個大陸倉地址個賣家再俾送貨地址dimbuy送 送上門會唔會好貴

千奇唔好用dimbuy，好撚貴 送上門建議你用鑫航bbgo，最抵 我上次送51kg ¥173咋 為每公斤¥3.4（比多hkd 50佢再送上門，唔比$50就自己落樓下拎，都好方便。）

集運王都快

如果講快我覺得集運啦好快
下晝5點前落單第二日一點鬆d就有得拎

件野(有電池)係唔係入左倉就無事
除非過關比人查到?

官集定咩先
私集比人查到 你又冇實報會比人收
官集應該唔怕啦

私集，新世代，今日合併左，聽日就知齊唔齊

唔係咩假期又唔怕既
咁都查到咪唔好彩

我想問我170高大約62-65kg,買衫褲應該買咩碼 唔肥唔瘦正常身形咁

我都有用新世代 成日買洗車野 琴日到左香港

點解係到問嗯
睇番每間唔同其實
通常有寫

順豐依家唔駛填收貨地址填得好精準？

幾年前第一次用，做轉運唔知做乜撚直接送上門，送之前打電話黎我仲要miss左冇聽，照狗衝上黎執左我30雞，打去問點自提，佢話叫我填返自提點地址，屌你老味on99 從此blacklist順豐用中通，自取點係樓下郵局

我就咁填順豐門市地址 , 佢會知你係自提
收貨人同電話就填返你自己

想問下如果想淘張電腦櫈 點運落黎最平

集運王畀海關查車

如果單邊唔過80cm既就用hotbuy 計實重唔計體積
如果唔係就要用返官集

依加係唔係集運王最平

最怕計體積重
畀神州計咗件
畀多幾十蚊

有更平 睇你敢唔敢用姐😂

夠快囉 我都用左一排

本來諗住運小小野用8方，我屌，冇得到付

thx

想請問下依家淘寶同順豐咩情況？ 有冇影響到買賣？

8號波係咪唔會派件

違禁品 有冇邊間私集推介

第一次用新世代
用佢既特惠專線，8號到左香港，到而家都仲未收到 想問下呢間野寄住宅係咪特別慢

我用過好多次集運王運電子野都冇問題

我用開個間"C"集運，唔知點解好似次次總有一件貨，簽收左但未顯示入倉，要再拖一兩日，次次都係咁，係咪想拖到人集左幾件先，再比多次錢集多次呢? 已經中左一次伏，個次係估唔到簽收左成日都未入倉搞到漏L左

如果集運成車比人扣關，我運電藥煲同藍芽耳機會唔會有事

一早friend返啦

【鞋迷sneaker纳米鞋面防水喷雾剂翻毛皮鞋雪地防尘防污洗球鞋神器】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥727lZDx2T95￥后打开👉手机淘宝👈
請問有冇辦法可以寄到落香港？

想問下有冇更平嘅自取？
見到南海首重rmb5,續重rmb5// 全民首重rmb9,續重rmb4.5。如果10kg，兩間都係平均¥5/kg。

有冇人試過退件？ 退返上海要幾多錢？

最平方法都係要自己拎過關
用大陸速遞公司寄
運費除順豐外間間都差唔多
貴唔貴要睇你件野幾重同寄邊度

如果件貨成11 kg重
size又過大到計14.5kg
想問下有冇邊間集運平

唔知你想自取定送上門同埋邊區點幫
價錢其實間間都好透明可以自己搵

荃灣區有冇邊平?
上門同自取都冇所謂

全民首重rmb9,續重rmb4.5，應該最平，你去佢個網search下荃灣區啲自取點啦。

退what先？

神州定集運王快呀？
我過多幾日打算淘幾樣嘢同電腦椅 加加埋應該差唔多40幾kg 唔知運費點計呢？大概幾多？因為我未試過淘咁多重野 有無人答到我

底版

唔該哂

電子野好貴 返深圳寄

寄咁重可以試鑫航國際，36kg以上3蚊/kg免首重

但係鑫航國際快唔快到？3日內？
仲有如果集運王咁多既話分兩次寄會唔會好啲？因為佢話超過30kg要加錢 其實係屋企附近有集運王自提站所以比較想用佢

唔該巴打

呢兩間我都冇用過😂

請問淘寶官方集運係咪禁止運防水噴霧架?

禁運液體

咁就算揾私人集運, 都係唔得?

問你個問題
如果私集都運唔到官集禁運嘅野
佢點解要存在

冇得一概而論，就算私集，有Ｄ得，有Ｄ唔得，總之官集就一定唔得。

無呀我原本諗可能過唔到海關

海關係靠運

私運報ITEM, 我係求其作就得?

係

訂左淘寶簡左官方國際轉運 自提點郵局
今日晏晝3點幾收到sms話貨已經喺集運倉到發貨
夜晚再上去查件貨去到邊 淨係show左件貨岀倉
去問客服佢話岀倉之後就要件貨到左香港郵局先會再有更新
我問係咪唔會睇到幾時到港果d 佢話係
但點解之前我睇其他人會見到哂件貨過左海關未果d嘅
我用圓通

官方幾時有圓通?
應該係中通喎
中通不嬲出左庫就唔會有更新,要收到SMS叫你拎貨先知道件野到左

想買架單車
知唔知用邊間最平？
實重15kg但體積重25kg

唔係喎係圓通
3月果時訂過次官集都係圓通

摺唔摺？
有冇問下賣家包裝完咩size?

我買左呢件貨, 賣家覺得有電同磁石4px唔會收, 叫我去退款
咁我上國際轉運睇下又見電子產品,磁性物體陸運允許收寄
唔知邊個啱
照唔照叫佢發好?

神州集運係咪出左事
我見佢12號已經係倉送出
但到今日都未收到貨 上神州網check又話送貨途中

你不如睇清楚先

官方直送咪圓通囉

用神州真係要睇運睇地區
兩邊屋企,天水圍國個到每次都第日中午到,加上自取點d人態度好,係打風個日試過遲左一日第日仲會打電話通知
有時寄將軍澳 三日後先有都試過 狗也不屌

件貨壞咗 如果要寄返去(賣家畀咗個地址 喺深圳)
最平邊間集運 可以運返去換?

自己上去，啲野香港運上去成百蚊起跳

多數通關要幾耐？
件貨由琴日下晝3點幾廣州發貨到而家仲係通關中

一日就得啦

原來你用直送,BLOCK左條友所以唔知
你用直送就叫返做直送
唔係乜野國際轉運,因為轉運即係集運(只有中通,4PX同順豐)
下次淘寶用返集運好過啦,圓通好差嫁
仲有,你上淘寶一定要轉返做中國大陸,咪用香港版

上到深圳然後要去邊到寄最近/平

其實間間都差唔多，羅湖就方便但上去車費貴
深圳灣會平啲車費但係無咁多快遞選擇
兩邊關口一出關就有快遞公司

用順豐直送?
過關最快要一晚

淘寶新手唔好意思

圓通

佢自己唔識係度死頂姐 點叫又要佢教

唔識就問下人，所謂淘寶直送，其實就係轉運，冇得自己合拼集運，自由度較低。

我就未用過淘寶直送，不過以我所知，淘寶直送係平官方三大集運平，而且唔計體積重(但有限制長度)，買一件大大既貨就岩晒
如果你唔用香港版淘寶，你呢世都見唔到淘寶直送四字隻。

師兄有d野明知其實過得關，但係比錢唔比用國際轉運，係咪轉番中國大陸就得，定真係唔比過關 例如五金工具，指甲貼紙，當然液體電池唔比過呢樣我知

其實液體電池都過得關，真係唔過得關果啲你諗下邊啲人都帶唔到果啲咪係
即係你電池擺係身唔會過唔到，但係你成把開左刃嘅刀會過唔到
咁呢啲就真係唔俾過關，基本上可以唔洗諗（其實都有方法嘅 但係普遍都唔得）
不過官集比較怕麻煩，尤其SF
咪乜鳩都唔俾問

永遠榮耀仆街佣金狗列表

CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)

點叫又要佢教

國際轉運就國際轉運
直送就直送
我話咁叫就咁叫

我都有用新世代，幾好，無呃秤，速度同價錢都ok, 可以運噴霧落黎，不過我淨係用過幾次，每次都有廿幾kg, 都無漏單
我仲有一間國際轉運幾好，有巴絲想知先再講啦

想問下 我淘寶買左野但依家先睇到係其他公司送貨 地址寫左順豐羅胡自取 收唔收到貨？？

同埋想問下用和他聯繫果到係要有大陸電話先打到比佢定上網就打到？

收唔到。同賣家講返

會直接打比佢

直接同賣家講收唔到跟住係退貨定問佢有無得改個代收貨地址？？

正常順豐果邊會拒收
詳情做法你問返賣家
間間做法唔同,可能要你補郵費,地址都可以改既

有無人淘過printer 碳粉
用立信運唔運到過黎

有件貨既賣家叫我自己聯繫送貨員 諗緊退唔退貨

有無邊間平得過南海首重rmb5續重rmb5
覺得有啲慢

真係幾平下

有無人用過集運王 係咪今日合拼集運聽日就會到？

早幾日第一次用，係
你夜晚7點前落單，第二日就到香港

想買防水噴霧(噴鞋用)
個賣家直頭唔畀我畀錢
係咁CANCEL個訂單
有咩辦法買到

搵第2間
應該賣家SET左,你信用度低所以買唔到

努力搵緊
佢戴頭盔 話唔會去運去畀集運 唔係出咗事要負責

係 , 除左星期六晚唔出貨

唔該曬兩位巴打

【海外】包裹超出尺寸限制无法出库，请申请退款重新合并订单

官集咁樣應該點搞
申請退款唔係會成個貨同我退左咩?
可以退款完再揀過集運?

我on9左

有無人知 到貨啦 可唔可以出野食？

我都無經驗，但睇過幾個post 既經驗得知。
好似都係用私集搏，查車中既就無計，唔中好似無問題。

Thanks 禁多野食自己一個訂單
好彩就唔中 唔好彩就byebye

香港天貓超市可唔可以寄去私集？

想運大型傢私
床
衣櫃
鞋櫃
電視櫃
平均100kg 每件
有冇邊間會送上門
or會包埋安裝
求介紹thanks

淘d細件野 邊間集運最平？

報家居用品一定冇事

用私集報哂做家居用品 一定得

請問有冇巴打最近用過toplxxk(巴打果間), 仲有冇伏?
得巴打果間同funlala既自取點近我屋企

有無巴絲知道集運係會聽收貨電話

我之前係大陸nike官網試過買野之後用多寶,但nike果邊話多寶唔聽電話無人收貨
最後要借個fd地址先收到

想知道有無巴絲成功用集運收大陸nike既貨

同求

聽其他巴絲講，巴集依家係伏，巴打都好似退左

thanks

淘寶新手用開順豐官方集運
見到有件野唔用得官集同唔賣黎香港
但係我轉大陸版淘寶網又ok
我想問如果埋單嗰陣地址填集運倉地址
集運嗰邊識唔識得將佢連埋其他野一齊打包？

你係集運落訂單會有得你禁要咩訂單number嘅野
你禁曬全部就得

但係件野唔經官方集運佢會唔會唔肯收件?

你衣家件貨係寄去集運到？

即係你想唔經淘寶順豐官集
但地址照填順豐集運倉?

我未買 因為都貴所以問清楚先

係呀巴打 sry for 1999

禁你件貨未寄左過去

咁佢會唔會唔收 因為我無經官集剩係填佢地址?

好大機會拒收 , 因為件貨本身官集已經唔同你運
你照填佢地址 , 個倉收貨時更加會check清楚件貨係咩野黎
發現係違禁品唔會幫你收貨的

就係喱三件喇 係咪都係違禁品

有電池既野官集一定唔運
三樣你都中兩樣

但係佢個官網又話陸運允許收寄

小弟想問下用東帆代收係咪淘寶顯示簽收就可以去拎貨？？

咁你未試下囉

用官方無集運制你㩒＝唔運得
就係咁簡單

呢D時候,應該係問退果邊/賣家,而家唔係問我地

你果份咩黎

求教 假設淘寶 閑魚各買一件 可否集運寄香港並自取？

請問本身寫香港地址無官方集運方式，之後寫左呢個集運倉，係咪之後都可以好似平時咁集運？

請問神州同新世代邊個好 同埋邊個運違禁品鬆手啲
磁石係咪唔運得

你唔講邊個知

why not?

貨到搵線上客服綁在一起

唔會check到咩 一訂訂幾多下

磁場太大就唔好

想問官集藍芽遙控運唔運得

官集想知得唔得好易
提交訂單果時有得俾你揀集運就即係得
唔得既話會唔俾你提交訂單

請問神州同新世代邊個好 同埋邊個運違禁品鬆手啲
上新舊登見好多人話差但哩版又有推介神州同巴打

話神州差

唔一定 問coe客服可唔可以直寄集運倉就ok 不過新手就唔好搞咁多野好過

今次第一次用中通
見可以揀喺郵局攞，但俾錢嘅時候見唔到
係咪啲貨到晒集運倉先可以揀喺郵局攞㗎

係 , 件貨到左集運倉後磅重入庫
之後先揀香港收貨地址同計香港段運費

新世代可以運食物同液體，貨物簡介照寫都ok，唔駛作野，我用左幾次都無問題，4點前落單今發明到

神州成日都聽人講有問題 ，無打算試用

唔該

想請問各位
邊間私集唔計體積

平時用開官集 上次第一似用buyup
屌 件野最多2kg
收左百幾蚊轉運費

到貨啦 同 集運王 點睇

仲有新世代

遲啲準備第一次買野食 驚個箱又會好大計我體積
邊間唔計體積

上次係幫人買野 大陸運黎香港竟然要$11x運費 明明一隻手都拎得起件貨
搞到勁唔好意思

用過好多間集運 暫時得hotbuy係單邊唔過80cm都唔計體積
其他都會計
集運王 新世代 用過 都正正常常今發明到

想問你地淘野食果時 集運申報會填咩種類/名 集運倉先會幫你地寄

想問下有d貨用官集唔比運（尿袋，叉電線）
我用左多寶 填貨物申報係咪照填尿袋 叉電線就ok 定要作野
thx巴打

新世代而家慢撚到。。。

唔該晒巴打
咁我睇下hotbuy先

618想快？ 加埋支那寶hk個十萬份蚊推廣 簡岩呢個時間落單就有心理準備

想淘隻ios用手制但官集唔運，我諗係內置鋰電問題
有冇邊間集運肯運？
dimbuy話鋰電唔運是咪即係我唔用得？

除左dimbuy間間私集都得,同埋唔駛同佢講有鋰電

點BUY 好嚴. 用其他試吓.

好, 咖該晒
試下集運王先

點解今時今日仲有咁多人用好多野都唔運得既官集同個朵臭哂既點buy,小寶

第一，不斷有新人
第二，經驗尚淺
第三，不願試新野（香港人）

想問下我第一次用集運 我想買iphone mon應該點揀

野食或者d敏感野多數我會鳩填家居用品/文具/鞋

點揀既意思係指揀邊間賣家好定邊間集運好？

有冇巴打介紹可以集運魚缸嘅公司（打左木板）

有what用?張送貨單都會寫明係乜鳩黎

我揀咗中通 諗住郵局攞 但係冇預計到郵局限制5kg
如果超過咗5kg可以點 係咪要分開兩張單運落嚟
或者有冇第二個方法

我係連點用都唔識

多數見賣家都只會hea填

個post第一頁有教學

官集同淘寶網整合, 方便易用. 唔洗手動入單號.
有好多人一年只淘兩, 三次野, 唔想選擇邊間私集..攪咁多野.
私集感覺信唔過, 官集有咩事淘寶可介入處理. 如超過時效發貨有錢賠.

順豐出名隱陣.
其實集運我覺得麻麻地(成日吹佢入庫,可能太多人用人手不足).
一年前淘寶整頓海外集運.電子野好多都唔運得. 耳機都唔比運, 之前都可以.

我就填 零食. 旺旺果間集運客服佢教我咁填. 不過佢叫我運少量就得.

請問各位巴打只係運一件大又唔重既貨(例如大膠箱之類)
係唔係直運好過集運

上面答左 單邊唔過80cm既 可以用hotbuy
其他私集據我所知都係計體積
如果過80cm既咁用官集可能化算d

你幾多件野,分開2單咪得
1件既話就問客服

618 買一對波鞋比佢計咗體積比........ 3KG 成HK 16.8

用邊間計到咁貴？

[member
]3.06KG
280×380×270
巴集[/member]

3kg HKD16.8都算貴？
巴打用開邊間 share下

集運王自取最平都首6續6喎 都貴過樓上位巴打

仲等我諗住有邊間咁平試下用

btw 你用緊邊間?

俾左錢，但仲係講包裹正在等待攬收…
姐係點

件貨包好左等速遞員上門收件

晉越

諗諗下後悔冇買小狗個個

1點幾果陣係淘寶見到簽收咗,到宜家HOTBUY果到都仲係寫未入庫

見到上庫了 差一件就可以運落黎等成日

絲打呢間有咩評價？

我用開個自取點暫時係呢間最平
差唔多平成半
今發明到
同埋我覺得入倉速度都算快 多數幾個鐘就入到倉

google 下就知呢間咩料 見到d 客服對話圖真係經典

岩先search左 你講緊discuss個post?
so far咁多次以黎我未試過出事 可能我好彩掛

係 仲有babycondom 都有人講 都係用返集運王

我見babycondom個po都15年
同埋多數都係講派送
可能我自取先冇事

全民X運好唔好

新丁留明
有冇邊間私集係馬鞍山有自提點

想問下，我買左啲野
今日個賣家同我講「深圳順豐那邊，英文名拒收哦，您提供一下中文名，還有，您的手機號碼是關機的」
但我check番個物流詳情係咁

咁我會唔會收唔到件貨？

請問我用一淘訂單跟住去返淘寶俾錢之後，寄左去中通集運地址，而家中通個邊要我俾晒16個運單編號佢，咁係咪正常？因為第一次用一淘唔好意思

大獲 第一次用新世代買野食(有良品同懶人火鍋)
今日合併完比埋錢 先見到話因為71海關嚴查 違禁品一律拒發
懶人火鍋會唔會易燃野

唔關一淘事 貨到自然會比你簡合拼集運

想買啤酒
係咪淘寶京東都唔會直送

仆街 我啲液體

你都新世代?

官集如果想係自提點自提/便利店自提,收貨地址點SET?

唔係 funlala 但邊間有分別咩

SET自己屋企地址
之後入晒集運倉後,比錢果時有自取,智能櫃/便利店/郵局,上門
之後有得揀自取點既地址

知唔知4PX有冇體積重計
我見好似4PX個網又冇提過呢樣野

多D GOOGLE

早幾日4px拎左件 今日無啦啦有個大陸電話打比我 show 係4px 但又無人出聲 唔知咩事 有無人試過咁樣

但係集運果度我見唔到啲貨物，客服問佢話要俾晒16個單號佢入喎？

咪同平時一樣咁集運 如果係你自己填集運地址就用家問題啦

但係唔填集運地址點知道我用邊個集運方法？因為我交訂單果時佢無俾我揀用邊個集運剩係得香港地址

點會 你求其係一淘試多次 睇下個介面先

真係無得揀集運wor

梗係冇啦 你填左集運地址 要填返香港地址

等所有貨到 再逐張單號sd比客服綁在一起

有充電池同松香係咪都唔運得？

係喎 雜種驚軍火

官集4PX個618優惠幾平 但好似無寫續重幾錢
有冇巴絲用過4PX 覺得如何

唔係既話繼續用返hotbuy算

4px好慢 , 差唔多要三日先送到

超過3日可以屌佢退一半運費
之後你仲可以差評佢

有冇人試過因為地址係集運倉,佢只發中国,冇港澳台,合作快遞發唔到集運倉要補10蚊

如果已經落單就退錢啦 咁ON9 大陸段本來就包郵 發唔到集運倉又點解會加10蚊就發到? 集運倉係大陸 關冇港澳台春事咩 一係退錢 一係發貨

我都覺選擇退

根本就係呃郵費

平時唔用集運王，今次一用就中伏

點中伏法?計左體積?

啱啱就係咁
佢個快遞公司唔送野去集運倉
之後我話你直接寄嚟香港咪得囉
(Check過個快遞公司個網話可以直送去海外
點知個店主話唔寄海外
懷疑佢根本就冇貨

仲以為618 ？？集運咁平實食屎 點知都係兩日到

竟然 今次試下用先

原來要20號前落單

冇事冇事 原來係我自己on9

之前用過好多次全民都好順利，今次就有件貨上星期日已經到左倉，但到今日星期五都未入庫，問左幾日，問哂集運個邊同賣家，都係話幫我問個速遞，跟著叫我等，有冇巴絲試過？我宜家可唔可以向賣家退錢？

瘋狂集運伏唔伏，第一次用驚有咩冬瓜豆腐

電話殻官方都唔比運咁惡?

聽講伏,集運王啦

咪撚用瘋狂 中過一次伏狗也不屌
好多巴絲都懶左嘢

你google瘋狂集運苦主就知乜事

有冇機今日到

有 , 可能要夜晚

我都係第一次淘殻 點知佢話唔支援該地區=唔比運
仲要連電話裝飾貼紙都唔比

你私下問客服
Taobao國際轉運常見問題有講

學用私集唔駛煩

咁樣係派緊未

一定要等SMS先拎得

想問下如果集運 送上門應該用邊一間好啲同平啲？

我講過，睇番呢個post嘅#737啦
淘寶集運集中討論區 (4) 請幫手答問題

佢應該係派 其實你急既點解唔自取
送到大派貨點 又要等人派 自取應該快d

賣野就試過 想買咪寄私集倉

閑魚唔知點先增加賣物暴光率？ 成日擺好耐得幾views 有d就擺一陣超多人問

請問我寄左去集運倉，但佢地話無簽收過，點算好？

未簽收喎

唔明，即係點？快遞明明話寄左到達

有2個可能
1)可能簽收左擺埋一邊未入庫
客服果條友懶得搵索性話未收到
2)快遞派件果個自己簽收左先 , 驚過時要罰錢

唔好意思睇錯
呢啲情況多數係簽左但未入集運倉(即係要磅重個啲)
你等多一日冇反應再問下客服 但間間入倉需時都唔同 要自己check下

EMS 差唔多啦, 起碼要 4日先到倉

佢咁樣俾條link我咪貴好多囉？平時物流訂單可以直接俾

3-13邊有貴到？

想問下各位巴打知唔知集運公司會唔會作磅數架
我一路都用開夜貓 唔知你哋知唔知佢有冇作數

巴打知唔知呢排海關捉得嚴係得幾間物流公司定全部 我見夜貓淨係講順豐會咁

貨到自已逐件磅下就知啦,有幾難,網上問好多打手架

非打手 HOTBUY 自提平靚正
首重(KG)HKD9, 續重(KG)HKD7 仲有回贈留返下次用

集運王首重(KG)HKD10, 續重(KG)HKD6
買得多集運王抵D

hotbuy我多數會大件野少少既野就用(唔過80cm)

其餘時間用其他

btw巴打呢度又見到你 我都想試下跟機買吸塵機

買啦買啦

晉越 首重續重都¥3.9，應該係最平

諗緊買無線定有線好

集運王唔夠時間拎 , 返工係佐敦, 放工又關門 強迫我星期六出街拎

咁底

屌 我都係諗緊有線定無線

有線又好似好大舊
但無線又要叉5粒鐘先用到半粒鐘

同埋無線又好似爽啲 唔使有嘢阻住
巴打考慮緊小狗定韓夫人？

買無線一定係小狗
有線就韓夫人 (但IRON MAN色個隻有得加多少少UPGRADE個頭)

我諗緊小狗呀

我見係9rmb 首重wo
Btw 有冇試過運液體

指甲油你當唔當液體

睇地點，個個自取點都唔同價。
輕嘅南海都抵，重嘅就全民都ok，但我睇我嗰區，最平就晉越。呢三間都平過hotbuy。
自己比較下啦。

有冇人用過ucbuy?
月頭係樂天買咗野成個月都未送到嚟
打電話同上網問都答唔出
係見之前淘寶服務幾好先諗住信佢

今日冇查車
洗車水輕鬆過關

依家係咪仲係DIMBUY係最好既集運?

唔係，冇人用架啦

有用過，冇出事。
睇你咩地區，最好問客服啦。
「住宅、商場及以下地區將收取附加費 25元
酒店，賓館，旅店，醫院，大學，中學，小學，幼稚園，學院，圖書館，學生宿舍，政府宿舍，員警宿舍，郵政局，社區中心，體育館，警署，消防局，水務署，大 會堂，議員辦事處，廟宇，教堂，海洋公園，電視廣播城，遊樂場，泳池，隧道，收費站，護老院，香港仔，石門，馬鞍山，科學園、馬料水、中文大學, 北區，粉嶺, 上水, 屯門區, 朗屏，元朗, 天水圍，南區，將軍澳、馬鞍山、科學園,其它地址未一一列出，具體詳情請咨詢客服。」

咁依家有集運王?

有集運王

晉越運唔運到野食

不嬲運液體/野食都係作

其實冇話邊間集運好唔好，通常都係搵又平又方便自己嘅集運。
視乎你想自取定送上門，邊區，就咁講好唔好 好難答你喎。

運過幾次違禁嘢都ok
不過近期71 可能查車機會大

全部野都係家居用品唔洗煩

過7,1先買安全D

屌唔怪得知呀
我買個喇叭都話禁

頭先打去越豐 都話尋日又查車 所以啲嘢都遲晒
想買違禁物等一等過7.1安全啲

查車集運王多數會出POST
佢琴日冇出過POST,可能抽唔中
BTW我堆野有違禁嘢今日順利到港
等陣去拎

仲Toplink真係越來越不知所謂

有冇邊間集運有自提點係鑽石山？

之前用Toplink間垃圾 係采頤/龍蟠苑拎

上網睇過幾間都係竹園

有無人運過健身單車?
淘派好唔好用?

急問神州係咪收左皮?
如果想送大件野（櫈）落黎可以搵邊間集運?

集運王o唔ok?

官集唔計體積重

如果唔用官集呢?
因為好似會好貴

大約30～40kg 用邊間好？ 有件係（涼）腳sofa 有少少大 60x42x45cm

求求意見 官集收唔收大件？

官方直送算平

想問下近排如果運落黎香港 有液體比人查到係唔係都會沒收？ 液體 電子野叫唔叫做違禁品

求推介

4px話爆倉 要耐心等候

我想問有冇淘寶正野分享POST/TG?

收
大大件官集就最抵

集運王
反正都係計體積重
不過好似有唔知限單邊唔可以過幾多CM

有谷 留tg加你

永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

佣金狗死全家

FATFAT TIM啦柒頭

你開既淘寶POST 遲早全部都係小狗包膠架喇 D會然咁撚ON9

淘咁耐未試過中查車

漏左句 廢事你誤會 包括你都係ON9

之前官方集運退款 用信用卡既
客服話退左係支付寶
支付寶話退款成功
但係我唔明啲錢係邊 可以點拎番出黎用呢？

新手無做足research就揀左 到貨啦 ,係咪要預左等好耐 ?
如果想平同快d下次係咪揀返集運王穩陣d
都係買開衣物etc唔會點買禁運既野

今日都係

唔撚係呀

匯購八方正垃圾
屌你老母

點解？

thx巴打
神州而家係咪好差?見係咁俾人屌
但半年前用過黎送過鞋櫃又ok架喎
又平

用過都ok 不過幾貴 轉左另一間平d 目前為止都滿意 最遲都係兩日 快既一日就到

神州而家真係唔平啦
公價咁濟，服務我都覺ok
對上一次買係早3個月前

用咩比 咪退去邊

平既仲有咩選擇?

pang8426
add me plzzzz

比個ON9賺你佣,傻既先入

個谷未有連登已經存在 好似你咁撚膚淺既咩一味老屈成條傻閪咁

近排成日見到有間野叫樂高集運有冇伏

運液體我就係成功既例子,YEAH!

依度有無人用開多寶？自提車做唔做到今發明到？

睇唔明最尾個句，
自提車幾方便，陣間落街拎
但價錢唔算平，公價

睇中全民，幾多自取點，價錢平少少
唔知有冇巴打包膠

10蚊首重係幾平既
我意思係通常今日落訂單，聽日有無得拎件？（因為自提車得星期一/三/五到我個度）

我用到貨啦集運買噴霧 ，佢話我有液體唔俾我集運 係我on9唔知唔俾運液體
佢話
1.可以幫您轉寄到大陸其它地區,每件收取RMB25 / HKD25 手續費，運費另計，轉寄的貨件將會以"到付"形式寄出, 即收件人付運費。
2.客人可以通知快遞員直接到深圳倉取回，不收手續費。(請提前通知我們那一間快遞同退回訂單號
3.可直接選擇棄件

我想知我依家係咪應該唔好要件貨呀？ 定係可以退貨呢？

你入單號係佢個系統個時好誠實寫噴霧 ?
支野貴唔貴先,唔貴咪棄件

我未入單佢就發現咗 之後入單就寫佢係家庭用品囉⋯
20蚊人仔啫⋯但冇啦啦冇咗20蚊都有啲唔開心

一係佢條友係盒面寫明
正常好少會理既講真
下次用集運王啦

續重1kg要8蚊
有，但要朝早落

九成係盒面寫明
退翻去既運費仲貴
買過件送另一間集運啦 試下叫賣家唔好寫明咩黎

屌 我頭先4點先落單 唔知會唔會過左七一先到呢

最近七一，海關唔知會唔會check得嚴d
我有d藥膏要運落黎，希望無事

圖呢

圖！唔該

可唔可以叫佢退返比個賣家？你首先同賣家傾左先，我諗扣埋運費，點都拎番10蚊人仔掛....

今晚收唔到sms就等71之後先到

我試過兩次被佢地發現一次俾錢退走一次棄件
之後就無再用呢間 佢又唔係平

想問下有冇私集介紹?

我買果樣野淘寶唔支持國際轉運.

因為我樓下有郵局. 想用番中通. 有冇邊間私集可以去中通郵局? thx

中通係官集
私集係冇得同你送去官集地址

第一次用神州 而家係咪好耐
同埋想問係咪係訂單到禁左比左錢就等佢確認就得？

Hello 各位巴打
求集運可以直送馬灣
Check 左幾間都冇

想問下羅湖順豐自取最近係邊到？
搵左順豐官網 睇左Google高德百度地圖啲位置都唔同既

求解答

好耐之前我見到有好大間順豐係長途小巴站附近
留意翻係小巴

我26號落預佢28號到，呢家仲未清到關

新世代好唔好 係咪今發明到

我好似前日落單 預佢今日到
但巴打你係咪26都未收到？
唔想等到71後呀

集運王大陸倉有冇存倉時限
中通真係好慢

90日

中通
到左上海航空部成日都冇消息

申請退款 如果賣家唔理你 過左48小時淘寶會自動退翻錢比你
如果賣家照常發貨你咪等埋佢件貨囉

RIP
我個件已經到左自提車 等陣去拎 唔洗等71

你幾時落單？

順豐 Funlala都有
話說Funlala有無人用？做唔做到今日發貨聽日到？

尋日4點幾

屌多寶愈來愈貴
有冇好推介？

集運王

集運王今發明到

想問一下，之前見到有巴打講「體積重」同「實重」，其實係點計？
如果我有樣野16kg, 應該搵邊間私集好？

例如你有件野
實重得1KG,
佢件野輕得黎好撚大件既
呢個時候就係體積重>實重,計體積重

個尺寸長闊高乘埋再除6000,體積重>實重

請問係邊間

$238藍堡單車機包膠：
好處：
1)摺埋左真係幾細架 唔算太掗位
2)用個陣唔算太嘈 係d好輕微既聲

壞處：
1)腳踏係冇圈 所以踩踩下會易甩腳
2)個坐位教到最低 但家母腳比較短 覺得踩上黎都仲係高

總結：
以計埋運費都唔過$400黎講我覺得算係唔錯
如果你要求唔高我覺得都可以一買

運費佔件貨50%up 買貴少少心理上會好過d

我呢架11kg
靚啲個啲多數20kg左右
睇自己需要囉

原來我po錯post

鑫航勁快到 ，仲以為要過71先送到。
29號朝早發貨，30晚就到，我仲要係送住宅。
可惜佢自取只係可以去葵芳中轉站，住葵芳葵興巴絲可以試下。
首重¥13，續¥3，送5kg或以上用佢就抵，因為續重好平。
（住宅要加¥25）

有冇人用多寶 我今日先落單 4號送唔送得切黎

想買呢d 刀. 但官集唔得. 想問 淘派 or 集運王得?

或者有冇其他私集介紹? thx

如果用私集 可唔可以指定日子送到住宅呢🤔🤔

想問呢退款可唔可以退係另一個支付寶account架？

想買啞鈴加健身椅
加埋70KG到
用邊間集運好?

派住宅定公司？

基本上私集你唔如實報嘅多數違禁品都得

暫時用過個啲都冇
多數我會喺收件地址寫明派件前要打俾我先
同埋當件嘢到左香港我會打去客服問係咪今日派 假切當日屋企冇人收件就叫佢聽日派

有無巴打試過集運電子產品？

屌那星，去拎集運
間舖話俾左件貨另一個客

邊間

用funxxxx自取
送左去盈豐，今日去拎，間舖話搵唔到件貨
之後佢話俾左件貨另一個客，又話對曬number
依加話要聯絡返funxxxx
九成冇得搵返，仆你你個街

我都用多寶
應該黎得切？平時我見佢都係今日落單聽日到

要問賣家肯唔肯支付寶轉賬比你，多數可以
但如果你要經淘寶個系統退款就唔得

你個手柄係咪錯左方向

因為佢發錯貨比我
所以叫佢退番一半錢比我
咁岩有frd有支付寶acc
但賣家話要邊到買就退邊到
如果退唔到就凍過水

想問下，我淘左啲野諗住用神州集運
點知無留意佢換左地址，啲野已經全部運左去神州個舊倉到，點算好
我急住要係一星期內拎到手架 麻煩知可以點做既巴絲幫幫手，唔該曬

未發貨就通知賣家改地址,發左就叫賣家追快遞改,好彩的話遇到醒目快遞係會自動送去新地址(不過好少醒目快遞 )

多數都玩完

咁好難幫你 最簡單就係問客服因為我諗你呢D case一定有其他人
睇下佢地會唔會幫你keep左啦
不過機會好微 仲同我講要一星期內想拎到手

最壞多打算買多次寄去新倉到

神洲運唔運到電子產品？

想問下大家如果送貨上門
有無試過被人就咁放左係屋企門口就算？
連係電話通知都無

第1次送貨上門

push

唔係有敏感專線？
用過敏感專線運液體冇問題

見神洲個敏感專線淨係寫左首重+續重+附加費,想問係咪包埋送貨?

咁撚串 實投訴

之前有間集運個送貨司機打黎約送貨 我話無人係屋企
佢都問我可唔可以擺係門口
已經心諗 係咪on9

有D客真係會要求放門口

認真 放門口有咩問題？
驚比人偷定點

你個附加費係指住宅附加費？係就無錯

公屋果D好易比人偷

你禁申請退咪得囉
會直接退落你比錢嘅媒體
例如我用pps，佢直接退落我銀行戶口

支付寶轉賬就要實名認證左先可以收款

體積重約50kg 有無推介
送住宅要上樓有電梯（因為老人家收貨）

見到好多4/kg +25住宅

順豐好慢呀

有冇人用過新世代新北江個自提站
上次個貨大件比說話人聽,今次根本耍我
一個鐘內要去拎貨,否則收十蚊

邊間？

鑫航，¥3/kg免首重再減¥5，要加¥25附加費，total ¥167，但係如果單件過25kg佢唔送上樓，要到場俾多hkd50 (可能有d送貨佬好人就唔收)。
即係$242hkd。都算抵嘅...

人地格仔鋪地方咁細梗係咁玩 天水圍撚表示多數揀送上門

次次送貨冇人係屋企呀
本身諗住自提有幾日走盏,點知總趕

想買件傢私但係揀左順豐集運就要收二百蚊快遞運費
賣家叫我將收貨地址改左集運倉地址 咁就唔洗收
有冇巴絲試過咁做？
入左倉之後同唔同到其他正常集運嘅貨合併運落香港？

我前日第一次試用呢間點對點() 運梳化, 超平, 隔日送上門, 仲以加錢掉舊梳化, 推!

係咪都係計體積重同 有無限SIZE(好多間都限咩單邊最多180CM咁樣)

幾錢姐係

我睇到t&c話會根據重量及尺寸計算運費喎

真係幾抵 仲係計實重 不過送36kg或以上就鑫航平d。

用4px正在清關等待派送左兩日 係咪唔正常 已經落左單4 5日

屌多寶整唔見左我件貨呀

仆街神州 比左錢幾日
停左係已到轉運站兩日 仲未到

京東買嘢係咪同淘寶一樣???

想問下多寶會唔會賠錢？

Daily buy係咪買細件野最平？

想問下伯母身高幾多？

160左右

咁我唔使諗

巴打幾高

慢到hihi

好似幾平 下次試用

Sorry,新手一問
啱啱係buyup到集運,點知佢幾時到咗自取㸃？
Buyup好似唔似填自己tel no.

間集運係咪新開架 本身想淘張櫈 但間集運好似冇乜聽過 驚有伏

呢排身邊有2個用4px都出事 拖左好耐都無派件

有無人都係咁？

同問呀 準備買張電腦椅

我都未聽過 似新開 搵少少貨試下先

4PX清關要清幾耐
第一次清唔駛12個鐘就話清完
今次清左2日都未得

你係指淘寶落單個下地址寫buyup個集運倉？電話寫佢地提供個個就得
然後你要自己去buyup個網睇住份件入左buyup個倉未，入左就要你落單揀運去邊。
搞掂曬運到自取點你就會收到SMS通知你去攞架啦

dimbuy重量又有限制價錢又貴而且好多野都唔運得
點解要用佢 不如用官集仲好

依d睇你好唔好彩架

見到巴打推介鑫航國際, 想買個地櫃大約45KG送到屋企

佢個注意事項話單位超過1.2米 or over 25KG就唔上門...
係咪堅?
其實就係想要佢個上門...唔知有冇得加錢上門?
巴打們有冇經驗 ?

自膠
原來開左account 就有電話可以打去問
over weight/ over size 上樓要加$100-$200

我3號清到今日都未完
過埋今日都收唔到係咪可以退運費

係有話幾多日內未運到你手可以退？

好似三個工作天呀

低調

岩岩兩點鐘先比錢順豐集運
唔知聽日可以攞未

想問下如果想用私集運假狗應該報咩

神州集運慢到

我前幾日用敏感線用左兩日
落到自取點

我都係敏感線 4號出 到依家都未到香港

有巴絲有用到。日日買集運
我7月3發貨 到依家仲係顯示已到香港倉

咁耐都唔派貨定係 已經到左自取點

佢個FB 呃人 連左去第二間集運
whatsapp 問左又唔理唔睇

玩具 運過縮陰球

我乜9都填家品咁濟

我想問如果要淘顏料係咪只可以填大陸地址叫人幫手帶?
就算私人集運佢地都唔發貨

一般私集唔運液體
搵D可以運違禁品的私集
不過你要預運費比較貴

好耐冇入過嚟
巴打集運做咩事慢咗咁多，3日連毛都冇條

btw,呢排公司蝕到仆街，如果做自提點錢景如何

有冇用緊淘派嘅巴打？等左成個禮拜都到唔到香港

以前就貪佢快
但係太貴轉咗4PX

屌 星期一落單叫星期六送
到家陣無哂聲氣 搵客服又無反應

我3號出
今日仲係轉運站

琴日屌完今日11點幾到左

而家都仲係唔知運撚咗去邊

準備屌鳩佢

4px 個運費優惠code 仲用唔用到？

而家到咗
好撚滾動

可能我唔係全部都係敏感產品啦
所以好快收貨

第一次用非官方集運 揀左多寶
違禁品(軍刀) 係咪照比佢運就得 備註洗唔洗填?? 感謝

絲？ pm

如果買鞋果類防水噴霧集運係咪唔送香港？

我有friend想淘寶買燈 用咩集運最安全?

我想問下用一淘係咪就唔可以官方集運

自膠左 無野啦

用私集運得

求其塡家居用品就OK

岩岩用完個個點對點集運 真係勁高質 運張30kg既櫈 用埋個discount 93蚊 送上門

下次買張食飯枱先
用咗十幾廿年 連D轆都收晒皮 拖住咁行走
仲可以買張電腦凳

喺閑魚買嘢用唔用到官集？

4px仲要拖幾多日 清關清到2046

有機會你咁岩個架車比人扣起左

冇爬文
黎緊淘大件野 想直送到屋企
但屋企長期冇人
我番shift 難就時間
可唔可以同送貨條友夾時間
官方果d好唔好用

唔該哂

試下問點對點集運

打去集運公司約應該ok，有d集運公司有自己物流車隊，唔係比其他物流公司送。
官方貴好多，好唔好用其實同私集一樣。

我用集運王派送上門
大概幾時先到

搵左間集運傢私保證上門
計size 340人仔

之後search到間點對點
150hkd.仲有50蚊優惠......dum緊春
有無人用過 ，伏唔伏

佢唔計size 剩計實重呢下屈

留名等評價 好嘅就買張電腦椅返乖黎

我上面講左話正喇 前排用完送張電腦櫈 93蚊 張野成30kg

有冇人用過ucbuy買電器？
想買個細細地既榨汁機

間野要運大件貨先抵，一係就夾埋超過10-15kg都係好抵玩

想買相機電
有邊間集運可以運落黎???
上網睇一睇 偷運又爆炸既會上身 搞到唔敢搏

基本上用私集

唔如實報就多數都運到

如果遇著7.1/10.1呢d大日子就小心d囉

4px 做乜撚嘢，8號出倉，到而家都無消息

買左幾個罐頭但可能間野叫xx醬油
俾私集拒收左
而家應該點做
第一次淘野俾人拒收

退貨點搞

你想退返件貨上去？

派送上門邊間最好

淘左件衫，佢話個包裹異常 拒收 點搞？？
我賣家同快遞商都聯絡過佢地互相卸膊

返大陸退

用開神州 但成日比佢計體重積覺得好唔抵
係咪淨係用官方集運先唔計體重積?
但係我買食物 淨係可以用私集係咪
求解答 thanks

求解答，其他貨入晒倉差呢件

HOTBUY
只要個包裝單邊唔過80CM都收實重

續重貴少少
不過好似都係抵啲 唔該哂巴打

私集？
你問左佢點解拒收先
如果係爛左咪同賣家講
而家拒收 都係退錢或者賣家送過姐

我用順豐集運
佢話件貨係空包裹 但賣家影返比我睇件貨有400幾g
賣家好似係我講先知件事，姐係倉個邊仲未通知佢話退返去
咁而家點算

係咪冇人用過ucbuy運電器？
其他私集得唔得？

我用開集運王，運過3部電蚊機

想淘張電競椅
有無巴打有試過？用邊間？幾錢？

唔好意思新手一問，有爬過文但搵唔到望巴絲打解答

想問一般點樣睇佢運去集運地址果程洗唔洗運費？搵極都搵唔到可能我唔識睇

成個流程第一步如果我有20樣野想買，係咪將呢20樣野放晒落購物車到先？ 成件事係咪係個淘寶app到可以做晒？

問題可能有d白痴望見諒

隔黎post講緊 可以去睇睇

集運王運MUD撚都得

1) 基本上你件貨個page會講包郵(某某地區,港澳台除外)/買滿xx元包郵
如果都係冇講既試下問賣家有冇包郵活動
2) 係 放晒落購物車 可以做批量落單

1) 唔好意思絲打想問應該係邊到會睇到運費資料？ 係入個店鋪睇定係件貨個頁睇 ？ 我求其搵幾間店鋪係個app度碌黎碌去都搵唔到運費個d資料
例如呢間【我剁手都要买的宝贝（原创插画简约英文权志龙同款苹果6s/7手机壳iPhone6p/7plus保护套），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥xMoH0ZC5MZF￥后打开👉手机淘宝👈

【神奇悬浮小酒壶流水装饰品悬浮水壶悬浮葫芦悬浮水龙头装饰品摆件】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥uCkY0ZCPwsu￥后打开👉手机淘宝👈

另外想問一問如果件野有幾間鋪有賣，應該偏向揀較多關注人數個間定多評價個間？

如果係d冇乜人買既店鋪買野，件貨可能得幾個人買過，會唔會有機會俾人呃？ 例如俾左錢唔出貨

唔該晒

定係直接放晒入購物車先，係購物車個頁睇個運費？

1)有時店鋪頁已經有講 有d就件貨個頁會講
如果都冇講既 可以係購物車結算左個件貨先(唔使俾錢住)
如果佢寫 ''运送方式: 普通配送快递 免邮'' 就即係免運
再想保障d既就係旺旺問賣家 送去某某區(集運倉大多數集中係東莞)係咪免運
你呢條link應該係免運既

2)我自己會睇評價高d同comment好d個間
同埋可以睇睇 ''累計評論''下面既''問大家''
有時可能係刷好評既 但''問大家''個d我覺得會可信d

3)其實最大問題都係冇得睇買左既人d評價
如果你覺得件野唔貴咪搏下
俾左錢唔出貨就唔會既 因為可以申請退款

有冇人試過比人拒收貨品 求解答

麻煩晒絲打解答，已經清楚好多

想問你講個個旺旺係咩黎 邊到搵到

另外申請退款，如果黎到貨不對版或者有壞一般可以申請退款？

有睇過下但都唔太清楚就係支付寶係咩黎 同信用卡有咩分別？

麻煩了

1)上面係天貓/普通鋪既旺旺icon
同賣家contact用佢

2)可以 有d賣家會唔使你俾返件貨佢 影張相話爛左 就會退款
但如果係發錯貨 有d會賣家豪件貨 再重新發過件俾你
但有d會要求你退返件貨俾佢
但香港退件上去會麻煩d(一係搵集運公司做/一係自己拎返大陸寄)
所以唔太貴既 遇到呢個情況我自己會硬食

3)支付寶其實係要黎俾錢既一樣野
依家有分大陸同HK版
大陸唔講啦 (要搵代充公司 充值之後用 唔詳講 想知自己再搵)
HK版既有2種方法''充值''
一係去7仔/ok俾錢
一係link落自己信用卡(依家用中銀卡免手續費)

另外你可以用其他方法俾錢
pps/八達通/信用卡

而家用開點buy...
其實係咪算偏貴架？用返官方係咪方便貼抵d?

今日淘寶買野諗住埋單，點知無啦啦所有貨都話唔支援國際轉運(大約6-7間)，重點係我一直用開順豐自取，其中一間商店仲要係之前成功交易過，有冇人知個國際轉運係發生咩事？

你買咩先
唔可以國際轉運咪用唔到官集
私集應該都得

原來好多frd都係咁，佢地啲貨都運唔到落嚟HK

咁我去馬

淘電池果d係咪唔報咁清楚就邊間都運得？
定係用神州果個plan 好

賣家改左設定唔送香港咪唔支援,理得你之前有冇交易過
有D鋪買件衫都話唔支援國際轉運,其實好正常,因為佢地SET左,你可以同客服講,不過佢地多數都係ON99唔識整

加左一車野...有四五樣唔用得國際轉運
但同一間店又有其他野用得
咁係咪即係要用私集?

其中有樣佢話唔送香港
當初直送佢話冇咁既服務, 咁我話遲d改集運 佢冇講咩
依家又話唔送 究竟咩事

佢set左唔送香港既話
官方集運都送唔到
要私集

我睇左兩個集運網(dimbuy & 集運王)都話唔運食物同粉末狀既野
我想買薯蓉杯可以點做?

一係就唔如實報 乜撚野都填家品
一係就轉集運

醒少少啦

乜個盒上面寫乜野唔係個賣家寫既咩 咁我唯有試下照買啦

你可以同個賣家講唔好寫食物上去

佢話唔得,但係我比左錢

試過集運王運幾包薯片(用箱pack),完全無事

粉嶺用邊間集運好??

一日咁多箱件，你估真係件件睇下寫咩咩

如果訂電腦枱用咩集運好

點解巴打話神州貴？集運王10+6貴過神州10+4

神州個價係人仔定港紙

邊間集運 唔計體積重

同問,想買個中型防潮膠箱, 重1.X KG ,但計體積重有機會3.X KG

我想買電競椅都係 件貨就19kg 體積重就成28

暫時應該得hotbuy單邊唔過80cm就計實重

懶到閪咁

下次諗住轉個間新開嘢試運一次

無野架 上次寫曬煙油上包裝面 集運x 未照運 lol

想問樂富自取 除左巴打集運同多寶
仲有無邊間可以自取？

Topexpress等左3日

同問

我錯，神州應該係HKD 11.5+4.6，但2K以上就平過集運王
利申冇用過集運王，不過神州都係今發明到

Hotbuy 係單邊

留名

想問下大家
如果我要買大型傢私
1間420kg
1間297kg
用邊間集運平

搵物流啦成幾百KG

鑫航 好似最平2蚊1kg

搵d中流物流公司同人夾櫃啦

求救一下各位巴絲唔知有無人試過集運暖包落黎香港？

想請問用iphone用唔用到8達通俾？
另外去7仔入錢俾就係支付寶？

絲打幫左好大忙，麻煩晒

我用an機 呢樣真係唔清楚
支付寶HK係可以去7仔/ok俾錢充值

請問有冇介紹
我都係幫公司買

係呀，用支付寶啦，如果有渣打戶口仲方便，喺ebanking入落支付寶 ，唔洗特燈落街。（八達通又要收手續費 ）

其實支付寶定PPS 個價靚D ???
用緊PPS 定次次雙重認証有D煩

支付寶HK 用中銀 免手續費 1.15左右
pps/八達通就 1.16-1.17
其實唔差得遠 不過方便d咁解

支付寶意思係開ac, 7-11入錢落ac, 去番個app到用支付寶俾淘寶錢？

如果你講緊支付寶HK的話就係

支持寶hk 就 web 同 手機app 都比到錢
如果入錢就目前都免手續費

賣家用ems快遞，Google之前d post原來係伏黎，時快時慢
睇物流狀態就已簽收，但行蹤就乜乜妥投
睇返樓上就d巴打話簽左但未入集運倉
第一次用集運王，好怕佢送唔到去集運倉

上次廣州去深圳 EMS寄撚左4日先到
EMS特別煩,成日去錯個區跟住又要送番去分撥中心第2日先送得岩
已經兩次係咁

之前試過
集運係深圳
咁佢落左深圳 諗住應該到喇
點知佢返返東莞 真係吹鳩漲

想問淘寶俾錢用唔用到匯豐信用卡？

想問想用pps俾錢係咪要係電腦俾？ 用電話app搵唔到點按pps付款

另外想問埋我想一次過買好多野，佢話我提交提單已超過5個，要俾左錢先，如果我係用多寶，分開幾次俾錢係咪冇問題架？

唔好意思第一次用淘寶買野好多問題

信用卡就手機都得
Pps 正係pc
你分一千次比都得
一間店一個單分開比又得

唔該晒 信用卡係咪咩銀行都得？ 之前聽人講好似話得中銀得

手續費 邊間平d

巴打意思唔同銀行既手續費有唔同？

自己check 比錢會寫 3 1.5 0 睇邊間

覺唔覺集運入庫最後一件貨， 重量係做手腳。
本來係1.3 kg 最後都變 1.6 kg ..
比錢就當2kg 計。
最後一件貨， 有專人去做數入庫。
用得集運多就感覺佢出古惑

今日集運王出貨係咪慢左？

出貨正常啦,人地不嬲都係半夜先上車走
不過收到貨出重量就真係慢左

用左廿次集運王運野食
廿次都運到

佢頂頭果句咁寫咪即係叫大家要識做啦

你用邊間
用集運王冇呢個問題
成日一次過買好多野,等出哂貨先入單號,有D已經到齊我先慢慢入

我想買呢張電腦枱, 但係佢話港澳台物流不到
有咩方法可以送到嚟香港

想問運傢私邊間平同好，例如電腦台。

我覺得大家要開始抵制d問完又問嘅問題
eg 邊間唔計體積重 xx區邊間有自提點

你地跛定盲？

私集囉屌
咁撚大個post係到唔識追？
無腦唔好學人淘寶啦伸手黨

請教各位巴絲
新居想買燈飾, 但結帳時無得揀集運, 話咩我揀 既product禁止集運。請問有無巴絲可以救下我

【北欧吸顶灯客厅灯具房间卧室大厅灯实木铁艺复古新中式灯日式木灯】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥nqwI00GRvbv￥后打开👉手机淘宝👈

sorry 巴打，我應該講清楚d先回覆
我平時用開多寶，但係店主話只會派送到鎮網點要自提，唔會送到多寶集運個地址
我未遇過咁既情況，求巴打幫手

一係試下問佢加錢送指定地址唔自取得唔得
一係搵過第二間囉 呢d款好似淘寶大把

叫樓主下次加返落post度
唔計體積重/官集唔運黎香港點算/大傢俬點運等等

發左貨好耐都未攬收係咩事

我會搵吓客服，基本上3日唔攬件就退錢

4px清關清左十日都未搞掂
2017-07-09 23:30:15 包裹已從遞四方集運倉發出，即將發往深圳海關清關

日日係QQ問都話催緊 係咪已經無其他野可以做

官集？我用4px非官集快好多

假發貨

仲有無人用緊巴集，fb日日比人屌

個賣家話物流收左件

官集呀 之前用過都正常 今次拖緊耐無update我驚佢唔見左我D野咋

有, 等陣去攞貨. 幾好用, 無事就無事
國際轉運事件. 唔關我事

多寶好似最平

想問問有冇人試過運啲過3米長嘅野
問極都一係唔得 一係唔覆
長3.1米 闊15cm 高22cm
有冇人有介紹邊間可以運落黎？
叫賣家直運佢又話唔得 真係冇乜計
唔該曬 麻煩曬

Thanks

係鬼
佢淨係取小數點後1位已經夠仆街

搵呢間 , 我最近運搬屋買左600KG野, 送埋上門佢先收1500左右, 條客服覆得堅快
我問另外幾間, 運啲輕飄飄果啲窗廉軌佢收我幾舊又話超長....我運傢俬梗係咩型狀都有啦.....你同我逐吋計我點攪.......有間話搵到樓下唔上樓.......我唔通叫看更幫我手搬600K野上樓......

咁輕都計？唔係重多過2kg先計咩

請問依家順豐集運係咪用得返啦？淘寶直接可以揀？

想問要退貨返北京點搞
ROUTER黎~寄個壞既黎..屌

香港寄返去最少3位數仲要報關
最平方法問賣家拎退貨地址自己拎上深圳寄返去

巴打有無推介

睇情況爬文揀集運
睇你要運幾多野，幾重，貨既大細，類型
洗唔洗送上門，到貨時間等等

每樣條件都可以揀到唔同既集運公司，睇需要啦

我淨係睇依七間

1) dimbuy
2) 官方國際轉運(順豐,4PX,中通)

3) 神州集運
4) 夜貓菲兒
5) funlala
6) 多寶
7) 巴打果間(半伏)

點對點集運真係幾好
首次集運平50蚊
送埋上門 買咗33kg嘢 159-50=109hkd#yup
到倉一日搞掂送到

其實條list要更新

其實#1已經寫左「推介唔會點更新,自行GOOGLE搵心水既集運啦」
廢事再更新,
好既又有人話伏,伏既又有人話好

去左郵局寄最後
0.99KG 63蚊
掛號平郵~慢慢送上去算
不過唔知ROUTER寄唔寄到上去

新世代用左4次~我覺得算唔錯
但有次送上門, 司機叫我落樓拎

淘寶個d送貨其實係咪24小時都有人做緊野？

點解我d貨咁興凌晨個陣運黎運去

成日都半夜三更係邊到邊到發出咁

速遞呢行通常係咁運作
夜晚先係繁忙時間
傍晚開始收件跟住夜晚先送去集散中心

有一排無淘. 啱啱諗住用神州打包時佢提我用敏感線..
想問下係咪唔使理佢. 定呢期check得嚴咗好多？

頂我都中伏 硬膠盒計我4kg

因為之前打包時無呢句彈出黎

想問下如果想用神洲集運 係淘寶落單買野個時係咪要揀賣家直送？邊到有得揀 定係就咁填神洲個地址就得？定係用官方集運好啲 求指教

寄大件野都唔用官集

btw keyboard 點會大到計體積重？ 比人屈錢啦

各位巴絲
我用官方順豐集運
我之前買左件衫
咁個包裹去到轉運倉發現原來入面d運個陣唔見左 咁個包裹而家被拒收
咁而家賣家再發多次貨, 已經發左

但我係淘寶APP仲係舊貨既info, 新貨info仲未有

到時件貨到左轉運倉我應該點做？

唔好意思 第一次淘野一問
四方今日sd左個sms黎 內容係咁

但我番淘寶又冇發現要比d咩錢
咁我check番件貨既進度啦 就係下面咁樣啦

咁我係咪咩都唔做係屋企收貨就得？
如果咁岩屋企冇人 係咪一係比人放門口 一係就去左最近郵局？

應該未入庫
等佢入左倉 有得揀處理轉運 地點 方法
再比運費咁

咁我都安心d 多謝巴打

第2次淘，求解答

醒小小 用多d個腦 無人答你總有原因

1)賣家已經發多次新貨 你要新貨info 請問問邊個拎貨品資料？
a.賣家 b.順豐 c.連登

2)好啦,拎完新貨資料 咁你想集運喎,咁又應該通知邊個呢？
a.賣家 b.順豐 c.連登

問賣家攞新貨運輸單號，
再旺旺比順豐客服， 比個新單號佢，佢就識幫你攪。
新單號單，你可以用。

查到件貨咗順豐 , 再旺旺順豐客服，幫你攪。

有無人試過龍邦快遞

件貨佢寄咗一個星期都未到倉
依家仲要比同行簽收咗再轉寄
物流信息唔再更新完全唔知可以點做

多寶真係屄黎
唔撚係樓下有貪方便都唔撚用

有冇人試過用多寶自取車中左伏 本身有件貨星期一到左車 我冇拎到諗住等星期三架車黎再拎 點知星期三去拎個陣我比個密碼入已經冇紀錄 上佢個網睇話已經收左貨 我打上去問又話幫我追追撚到依家都冇消息 我件貨係咪凍過水

我都係，黐鳩線
拖撚到連件嘢都幫我「收埋貨」都未撚俾我

通常待清關要等幾耐…
我由星期五見到個待清關究竟等到幾時
第一次淘用dimbuy就等咁耐…

屌你新世代唔係收左皮呀？

多寶取貨點個人西到以後都唔想再去
係屋企附近都咁話

上唔到新世代個網

全民集運好唔好

我仲上到啊

而家上得返啦！但早幾個鐘果陣係一直都上唔到

用埋今次唔用

運個m size既籠,呢d大型物品用邊間運最抵唔該晒

官集

想問下4PX官集係咪伏?
想運D大件野

求救， 第一次淘食物， 佢送緊我先睇留言， 見到包裝寫住食品， 今次用集運王，係咪可以rip？

用咗前幾頁講個間只計實重
新會員仲有折好撚抵
都係一樣今日落單聽日到

覺得冇伏

見有間新嘢叫樂高集運伏唔伏

仆街了

平時用開順豐
今次想試下用中通集運，但係個地址我冇改
重係寫順豐門市地址

無野

之前一直用官集,今次試用私集,點知其中一件唔記得轉
琴日已經發現,係咁叫賣家改地址,賣家話ok
點知今朝發現拎左出去派原地址,我咪拿拿林同送貨果間公司講hold住唔好派,個客服話會同我hold
點知2個鐘後就睇到派左去官集倉
宜家賣家叫我退會重發一個比我
咁我應該申請退款定官集入邊個退回賣家?

兩年前用過一排
個陣係送到樓下

如果可以6點後送貨就更好
日頭無人係屋企 成日要等星期六

佢個旺旺好耐先覆

啱啱想落單都見到
巴打照用普通線定點?

我都好驚 第一次用集運王 仲要買左個咩懶人火鍋

頂 我都係EMS 真係唔知個包裹會點.......

我明明寫收貨地址係集運王個倉， 但係最後更新喺深圳市機場郵政局， 有速遞委投， 但係佢個狀態係簽收咗， 有啲亂

中曬樓上巴打個情況

新手上路
岩岩淘左枝類似噴漆既野。但去到順豐被拒收。可以點做
同堆係咪冇辦法送到落香港

順豐梗係唔送液體啦

簽收左唔=即時同你磅重UPDATE數據
BTW EMS好撚西,唔知點解佢會去錯點站
跟住第2日去番個岩既
試過廣洲送過去送撚左4日
明明同一地址其他又冇事,係得EMS咁垃圾

而家都唔知集運倉嗰邊幾時先會收到件貨

想問E家係咪連集運都唔運野食
定係其實幾包係OK的?

家居用品

有冇人識買rvvp 線

Hotbuy 幾耐先會發貨？
琴日6點幾7點 集運
佢琴家下都唔轉status 既

想問下有咩違禁品唔比寄
岩岩比順豐拒收左
係咪應該退款

物流訊息出左個“干綫交接成功”，以前未見過，有無人知點解？

係淘寶玩1蚊手辦中左

平時用開集運王，件貨到倉就睇下點錢運費啦
屌你老母得一件實重1.5kg，佢計我體積重5.4kg
睇返佢話要2kg先唔計體積重
屌你老母成40幾蚊運費我用官集唔好

有冇巴絲推薦邊間私集平平地唔計體積重，我唔想下次如果要淘幾盒要比成舊水運費

集運王....唔知係未越黎越多人用 計體積計到超狼 真係一個細盒仔都計
而家如果唔係大時大節買個保障/買衫 都唔再用

[img][/img]

我依家要等佢送去我集運倉，定係我要叫集運倉啲人幫我去攞？

集運應該幫你更新左重量

但係集運倉顯示未收到， 我差呢一件就集運得

4.5kg. 計我7.4kg
自取點又10kg 下 唔可以一件過
另外個件大野今次唔係用集運王個袋入起
太大件唔入直接包起佢算？

想問下依加集運王係咪唔多掂？ 因為睇你地好似話亂計重量咁樣 原本諗住今次淘寶試下用集運王

有無可能明天送到自提點呢？

爬文啦伸手黨 呢幾頁已經講到口臭

買細件野都 ok
大件野就不了
試過買 keyboard 佢計我4kg

有冇巴打知道我應該點做

等囉
有時係快遞覺得自己就黎送到
會假簽收先

一件figure計我5.4kg，on撚鳩
點睇keyboard都重d啦
垃圾集運王

我今次啲野都算細件 等我試下先
另外我仲想問係提貨中心拎完貨有無得拆晒啲紙皮箱先走 琴日問過客服佢話應該可以

點解一定要信用卡，唔用信用卡有無其他辦法

唔比都得添
你集運定自己收

集運，點解唔洗

唔用定時派送咪唔使

有無人用開多寶？
屌拿星25號落單到宜家d野都未到，狀態一樣係已發貨，whatsapp問客服又唔知，話幫我問下物流個邊再通知我，然後我想快d打電話去都無人聽
通常咁樣係咪已經唔件左件

比錢係定時派 咁你唔係自己收
集運收 邊段時間都無所謂啦
比錢做乜

明白哂

之前係咪有巴打買左呢個櫃，運傢私黎講，有無集運公司抵用？我見到佢運落黎都30kg，呢個計體積重定計重量？

我買過約41cm 闊果隻 , 總共8層
箱野都成1米高
果次諗住用4px 點知超左體積被拒收
最後臨時轉用中通 , 中通計左我22kg 運費

多寶可以運洗車水同曱甴藥嗎？

之前有巴打推薦呢間

計實重既
新會員仲有$50coupon
黎緊運d書架仔 諗住都試下用

巴打你試下copy個運單編號上集運王個貨物認領啦
應該得架喇
我之前都第一次用集運王，等左兩日個行程冇變過
跟住手痕上去試下認領，點知神咁早入撚左倉
同埋佢簽收人呢 未必show集運王中轉站簽收架

用過一次point2point返唔到轉頭

有即時對話唔錯! 不過問左自取有啲遠 要去到SSP

原來真係我on9仔，打錯Number， 件貨嗰日已經到咗

唔洗比, 呢個係特別服務, 定時先加錢.
賣家已經比咗郵費.
唔洗理佢. 都會派件比你.

集運王幾快，琴日畀錢今日到咗

第一次用點對點
原來呢間鋪開左冇幾耐
第一次用有50蚊真係好抵
仲要送埋上門
買左4.5 kg野，唔駛俾錢
不過要留意暫時全部都係送上門
冇自取點，但送貨好快，
琴晚齊野，今日到屋企

求救
用官集出左事 （4PX)
無啦啦拒收左件貨

問賣家 佢話百世簽收左

但4px 話無

好撚嘔血

屌

淘膠水用官集會唔會被扣

點解仲有咁多人用官集?

好多野都唔運得/拒收,又唔係特別平,唔好以為官方野=好先得架

天天快遞 係唔係好差架?

1號到深圳而家都未送到深圳集運倉

睇到1,2號都話冇人收入返天天倉, 集運點會冇人收, 同日其他快遞都送到

賣家琴日朝催過都係未收到

睇返記錄未試過用天天送去集運倉

有電池用邊間集運好？

國通先係
好多時貨都比佢踩到..........

想同大家請教一樣野,我打算買一條伸縮桿黎掛窗簾,但包裝長度有1.85米長,有無邊間集運公司可以發貨?我見好多自取都限制左單邊1.5米長
PS:我知道送上門2米長都得,但我返工無人接貨。

間間都係咁

想買d蔬菜種子番黎種 同埋尿袋
邊間可以運

想問下有冇巴絲試過件貨送去羅湖d 速遞到, 跟住自己上去拎?
我想買個gip, 送去羅湖, 拎完就去玩, 大家知唔知中通/圓通邊間門市自助近羅湖

是咁的,

我買左十幾樣野,但我唔記得揀集運個時有冇揀左2間唔同既集運,

有冇得group埋用一間集運? 定自動係用同一間?

所有訂單個度轉唔轉到集運公司?

我想由4px轉做順豐.....

唔得,完

集運王真係慢左...

如果想運液體 係咪叫賣家箱面唔好寫液體就ok
另外如果用多寶運 比佢地發現左既話
成張單d貨扣起 定淨係件item扣起

希望聽日拎到

屌 仲未派件 今日唔駛拎

之前十二點已經到自提點咪幾好

buyup 都收到類似通知
仲叫人唔好寄敏感貨
利申：用開集運王，第一次轉buyup ，因為佢講明可以運野食

請問下巴打知唔知件貨如果本身寄去多寶集運 但係佢依加寫住國際轉運倉 已簽收
咁我件貨係咪已經無咗 ，多寶網搵唔到件貨
天天速遞

用官集4px 送上門，上星期四無打電話黎就送，結果無人喺屋企收唔到。幾經辛苦打電話打到有人聽又話要入倉再送，最快星期一尋日送，但係尋日又無人送...

有冇人有經驗呢啲情況幾時先會再到？

應該冇事架喎 你有冇打過去問過

btw多寶

咁搞法慢晒又星期日唔出貨 真係唔知點樣今發明到

今次係第一次試集運王 仲諗住琴日會拎到點知搞啲咁既野出黎 到依加都仲未到提貨中心

有冇人係蘇寧易購買野然後用多寶運
多寶話認唔到個運單號

冇得今發明到啦唉 平時依個鐘數都拎得貨依家仲未派到自提點 唉遲咁多

明明分左比物流但係仲未到自提點 等到好絕望

9點派到依家都冇反應

問過 d 老細
佢地話好多公司一齊用新報關方式
所以會耐左
不過有 d 仲用緊舊既 但比人捉到運禁野就扣車一個月
佢地話做人做狗自己諗

終於到

我個份仲未到

我個份都到左！ 依加就去拎

集運王第一次3日都黎唔到

屌，十鳩幾件貨寄去神州都冇問題，係有一件間仆街韻達運唔知去撚咗邊比咩匯購八方簽收咗
問神州話冇收過，賣家又 hea 答話問問速遞，
件貨係咪凶多吉少

早幾日想買d種子問過幾間
大部分話唔運得，係得一間話可以但係要賣家包裝得嚴密d
其實運呢d敏感野，d賣家多數會唔會配合你

屌 笑死 送錯左比巴集簽收
你拎個number去佢地個網度check下有無收左你份件先啦

我記得之前雙11大把人同你個情況差唔多
有個on9仔將成車貨運撚錯左去神州
搞到用其他集運既人要去神州個網搵自己份件

新報關方式係咪就係會check嚴咗
有時敏感同非敏感夾埋2、30kg咁運落嚟，用敏感專線夾夾埋埋貴幾十蚊

想買去黑頭泰國white蘆薈凝膠但發現集運唔送
有冇其他方法寄香港？

巴打們有冇平集運or直運介紹
話說有張宜家電腦台等佢返貨好耐
等等下竟然停產咗
咁上淘寶睇下竟然有代購
深圳宜家官網都仲有好多貨
件貨都成56kg
Google 完個運費好似要500幾
我冇淘過大件嘢
有冇有經驗嘅巴打可以介紹下

我諗緊好唔好寄深圳我自己上去拎貨
反正住北區

佢地話唔關事
只係次序唔同左

前日用集運王,琴晚先到香港個倉
今日都唔知有冇得攞

都話官集唔比就用私集囉
第一頁個幾間都得（除左dimbuy)

睇人囉，我買敏感野多數唔同賣家提要送到香港，但會叫佢包裝好d驚快遞整爛

有無人知官集揀中通要大約幾耐先到郵局？
多寶幾乎唔見我份件，嚇到瀨屎 試下用官集

截數前落單通常都係今發明至，第二日傍晚送到自提點
郵局就要再多半日，朝早先到郵局

我通常都係趕住要先用中通

千祈唔好幫襯x淘，又名爽x，佢搵咗唔知邊間集運，明明送貨上門，點知條能樣明知屋企有人，唔打嚟confirm，照放喺管理處！我搵返x淘，要佢幫我搞掂佢賠運費，佢夠擔死話冇人想特登整爛我件貨，又話佢賺好少！我真係吊你老味，求祈俾個電話我要我自己搞，又唔俾速遞個運單編號俾我！個速遞根本唔知點處理，我一早叫x淘佢哋搞！結果乜叉都要我搞！我俾足錢你俾啲咁嘅服務態度我！我一定會纏住佢唔放！

咁都好啲，唔該巴打

Thanks 原來無想象中咁慢
另外有無試過尺寸超左？我份件有可能其中一邊超過60cm，揀左比埋錢先見到郵局有體積限制，但重量唔過4kg，會發生咩事？？

超左既話佢出貨時會提你郵政超限
要搵佢改自提點攞
會遲一日先到

仲今個星期改左報關方式，可能無以前咁快

請問有邊間仲可以今發明到？

通常葵涌(石離/和宜合工廠區)自提

唔該曬 我都見到間間集運都話會遲
個物流信息話已正常出庫 亦無收到咩信息
希望唔會叫我轉自提點啦

有冇人知順風直運有冇影響?
仆佢個街,買左條線落黎,有一邊冇螺絲牙裝唔到
叫佢拿拿聲順風落唔知星期6收唔收到貨
間野係深圳

有冇推介，用開個間好撚廢

用4px, 8號發今日都未到

用開邊間 晉越好平

而家仲有邊間可以今發明至？
今個禮拜用集運王同新世代兩間都要今發後至
hot but 睇佢Facebook 好似都可以第二日到香港，不過未用過唔知點

hotbuy

試過hotbuy 5點前落單 夜晚約8:00就話運緊落黎 第二日下午大概2:00就收到sms話到自取點

用集運王 前日到而家個狀態仲係發件振通物流(香港)
有無手足係咁

你係自提定送貨上門

今日星期日呀，點會有人派貨呀

前幾日買左液體 用夜貓菲兒 已經到左倉
點知而家先見到話改左報關程序會嚴左
點算好 照試下寄落黎定等下先

屌佢速遞條撚樣發撚緊夢
賣家搵佢地攪番掂

+1

+2
成車野唔知係咪仲係關口度,定係已經到左大倉唔UPDATE

自提

頂我都以為係無updata，星期六就去左自提問到左未，佢話未有
所以上黎睇下有無人同case定係我唔好彩

同埋星期六晚大陸倉係唔發貨
星期日晚先出車

想請教下用左神州集運，通常件貨要幾耐先黎到香港？

之前一路用開巴打個間都無咩事
點知今次連埋件貨都無左影 但係明明已經簽收左

该宝贝不支持销售到您选择的国家或地区 既貨品連集運選項都冇，

我將貨品既郵寄地址直接改做我用順豐集郵既地址就比我寄出，
但其實集運倉方面收唔收到再運黎香港 ?

屌4px 食屎 清關清4日

唔得

想買膠箱，想問淘寶官方sf係咪仲係唔計體積比？

不嬲都有計

唔得架 你咁做集運倉未必簽收，就算收左都會叫你退翻比賣家
用私集啦，第一頁有講點用

集運王點解慢左咁多

過關程序唔同左，所有集運都慢左（好似係）

個網都死埋?

頂我以為你話送件既速度 原來係死網咁大鑊

屌我有件本來今日拎
上星期己經試過做唔到今發明至

咁多位巴絲 求救
我自從淘寶要實名認證之後都冇再用過淘寶
岩岩先係支付寶hk(淘寶全球app入面個個）入左$850 比錢個陣佢話我支付寶被凍結！！！ 但我好確定我係入左支付寶hk! 我啲錢會唔會冇左？好想喊

咁多位巴絲 我依加真係驚到手震 我仲係一個學生 啲錢係我呀媽比我幫佢買野

冷靜d先 咁打左佢比個個電話未？

我收翻 個電話唔似香港電話
依度有聯絡支付寶HK既電話同email
你試試先啦，問佢咩事

佢6點收左工 我依加真係唔知點算好 好驚

咁咪聽日先聯絡佢地屌柒個客服囉 唔好咁驚住啦
你睇清楚付款個度係咪無揀支付寶HK，而係揀左default既支付寶啊？

佢直情係任何野都冇得比我揀 直接彈左句 支付寶戶口被凍結

一揀付款就直接話戶口被凍結？我都未遇過d咁既情況
不過唔好驚啦，聽日搵客服屌柒佢，橫掂你個充值記錄係度，唔會有事既
話說今日支付寶hk測試係7-11付款既系統，可能搞到你唔好彩中bug呢
你宜家驚都無用。做曬你宜家手頭上可以做既野先，譬如將淘寶同支付寶HK個app都更新好、試下用電腦比錢有無同樣既情況。

你真瘋狂

我發現淘寶全球個app係app store冇左

你用淘寶全球？我無用過wor 用翻淘寶app就得啦
話說你之前用過支付寶HK比過錢未？同埋用電腦網頁版比錢都係唔得？

我未試過呀 原本諗住用八達通比錢 但佢收手續費 所以之後咪試下用支付寶hk 點知就咁樣 唔得呀 用電腦佢都係話我支付寶被凍結 我依加連支付寶都唔比我登入

我用開如果你早比錢佢早打包第二日就到

大家好
我諗住睇下件貨到邊跟住就彈左呢個出黎
想問係咪唔洗理佢就會直接送去集運？定要比4蚊

用開渣打儲值支付寶帳號
今日完全過唔到數
keep住處理中
打左去渣打問話關alipay個邊事 好煩

手機支付寶HK仲入唔入到？照計支付寶HK無得電腦登入
入左支付寶頁面有無得揀香港而非中國大陸？
如果都係唔得就唯有聽日搵客服啦
照計無理由會凍結你架

人地上面寫明定時派送，即係揀幾時收件
你用集運又唔係收件個個，唔洗理

不如你電腦都cap下圖啊 睇下你有無Set錯野

唔該晒

手機支付寶hk同電腦上淘寶既支付寶（大陸個個）都入唔到 淨係入到淘寶app頁面個個支付寶hk 我想提現番啲錢 但支付寶hk要中級認證 佢要我download左支付寶hk個app先可以中級認證 但我登入唔到
多謝巴打/絲打咁比心機覆我

支付寶hk登入到既話，我硬係覺得你淘寶無set好地區
btw唔洗咁擔心，我覺得佢應該只係凍結左你大陸個支付寶，因為佢比你個個電話係只限大陸熱線，而支付寶同支付寶hk係兩間野黎。不過既然佢講到違規咁嚴重就要問翻客服
提現既話要比身份證/銀行戶口，好麻煩，所以我都無整過

下回:

我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px我呢世都唔會再用4px

why

慢 連客服覆人都慢

咁岩有大件野想買 打算用點對點果50蚊 點知開完ac先知個優惠完左

我都係

我都諗住用點對點，優惠咁快完左？
我想問買個組裝衣櫃，用點對點，如果買埋其他野，會唔會一齊送黎？定係只送大件既貨？

佢暫時無自取點 送傢俬同時都會送埋其餘你買咗嘅嘢

其實就算冇折都好抵呀
大熱天時唔想出街又紙皮又大袋咁

多寶真心black list得
詳情可以fb search多寶苦主
裡面有成堆例子...我都中過伏

認同啊 上次運份件落黎等左5日都唔見，問客服佢就話幫我問物流同事，問左幾日都無回覆，日日追問佢佢就剩係識講物流同事未有回覆
結果等左10日突然收到sms叫我去自提，到個日客服都係無回覆我，好好彩份件無唔見到
然後宜家要煩惱東涌邊間集運可以送，除左各位官集有無推薦

集運王，新世代，hotbuy 三間用過都唔錯

三間都唔係平但夠穩陣同快

好耐無用巴集, 依家巴集咁多新野出現, 又要打貨物名稱,
多咗自取點.
就來雙11 . 唔知頂唔頂得住.

想問下巴打知唔知淘寶用集運填地址可唔可以填集運個道既野？我而家雖然用集運但收貨地址係香港，好多野想買但都話係失效寶貝

求救，用官方集運4px
8號到而家仲未發貨
打上去又話搵唔到我個單號

想問下有無巴絲用4px送上門？ 係送到樓下定送埋上屋企嘅？我知要收附加費，但係咪一筆過加$25就得，而唔係睇你有幾多樣野（逐件加）？

爬過文4px上門好多差評

事關我有大概20kg，細櫃+懶人沙發，都幾大舊，唔想搭車落集運倉拎

搵順豐直送好過啦

寄左去深圳4px啦 用開

寄左先黎問